有冇人已經買左watch dog2?

15 16緊買唔買到
本身上個月先買左skyrim仲未打爆

份工又冇乜時間打機